%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% University Assignment Title Page 
% LaTeX Template
% Version 1.0 (27/12/12)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% WikiBooks (http://en.wikibooks.org/wiki/LaTeX/Title_Creation)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[12pt]{article}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\usepackage[czech]{babel}
%\usepackage[english]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{slantsc}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{array}
\usepackage{wasysym}
\newcolumntype{L}{>{\arraybackslash}m{15cm}}

% We use better table (to make it size of textwidth)
\usepackage{tabularx}

\setcounter{tocdepth}{2}

% We make headers and footers by using fancy HDR
\usepackage{fancyhdr}
\pagestyle{fancy}
\fancyhf{}
\fancyheadoffset{0.5cm} 

\lhead{\normalsize Požadavek na změnu pro aplikaci Letištní manažer}
\chead{}
\rhead{\normalsize Strana \thepage}
\lfoot{}
\cfoot{}
\rfoot{}

% We change some parameters to look better in details
\addtolength{\headheight}{15pt}
\addtolength{\textwidth}{2cm}
\addtolength{\hoffset}{-1cm}
%\addtolength{\textwidth}{4cm}
%\addtolength{\hoffset}{-2cm}
\addtolength{\voffset}{-1cm}

\newcommand\HUGE{\fontsize{60}{70}\scshape}

\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{1mm}} % Defines a new command for the horizontal lines, change thickness here

%\setlength{\arrayrulewidth}{0.7mm}

\begin{document}

\begin{titlepage}

%\center % Center everything on the page
\raggedleft

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	HEADING SECTIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\HRule \\[0.7cm]
\textsc{\HUGE{Požadavek na změnu}}\\[0.3cm] % Title of your document
\textsc{\LARGE pro aplikaci}\\[0.3cm] % Name of your university/college
\textsc{\HUGE Letecký Manažer}\\[0.7cm] % Title of your document
\textsc{\large \bfseries team School-and-Sound}\\[0.3cm] % Minor heading such as course title
{\large \today}\\[10cm] % Date, change the \today to a set date if you want to be precise

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LOGO SECTION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\vfill % Fill the rest of the page with whitespace
\includegraphics{symbol_cvut.pdf}\\[4cm] % Include a department/university logo - this will require the graphicx package
%\includegraphics{logo.png}\\[1cm] % Include a department/university logo - this will require the graphicx package
 
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\vfill % Fill the rest of the page with whitespace

\end{titlepage}

\newpage

\begin{table}[ht!]
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X|X|}
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{ \textbf{Základní informace o změně}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Předmět úpravy:}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|L|}{ Možnost vzlétnutí neomezeného množství kluzáků navěšených na právě jednom tažném letadle. } \\ \hline
 \multicolumn{2}{|L|}{\textbf{Typ změny:}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|c|}{ \begin{Form}{\large \XBox} Nedostatek {\large \Square } Vylepšení
\end{Form}}  \\ \hline
 \textbf{Zadavatel:} & Profinit \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[ht!]
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X|X|}
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{ \textbf{Popis změny}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Popis požadavku a odůvodnění:}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|L|}{ Doposud bylo v aplikaci možné zadat k jednomu tažnému letadlu pouze jeden kluzák. Ve skutečnosti ovšem tažné letadlo může vynést více (i když reálně není možné, zde chceme neomezeně mnoho) kluzáků najednou. } \\ \hline
 \multicolumn{2}{|L|}{\textbf{Priorita:}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|c|}{ \begin{Form}{\large \Square} Nízká {\large \Square } Střední {\large \Square } Vysoká {\large \XBox } Nejvyšší
\end{Form} } \\ \hline
 \textbf{Zapsal:} & Team School-and-Sound \\ \hline
 \textbf{Datum vytvoření:} & \today \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[ht!]
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X|X|}
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{ \textbf{Řešení změny}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Návrh řešení:}} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|L|}{ 
 \begin{tabular}[t]{@{}l@{}}Úprava databázového modelu - vytvoření relace OneToMany pro Flight - gliderFlight \\ 
 Úprava FlightService \\ 
 Úprava frontendu (input formulář, zobrazení)
    \end{tabular} } \\ \hline
 \textbf{Řešitel:} & Team School-and-Sound \\ \hline
 \textbf{Komentář:} & Změny nutno implementovat a poté řádně otestovat \\ \hline
 \textbf{Datum vyřešení:} & 5. prosince 2018 \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[ht!]
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X|X|}
\hline
\multicolumn{2}{|c|}{ \textbf{Dopady změny}} \\ \hline
 \textbf{Ovlivněné oblasti díla:} & Analýza, návrh, implementace, testování \\ \hline
 \textbf{Odhad pracnosti:} & 16 - 24 hodin = 2 - 3 MD \\ \hline
 \textbf{Změna harmonogramu:} & Posunutí termínu realizace o dva až tři dny \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}

\begin{table}[ht!]
\begin{tabularx}{\linewidth}{|X|X|X|X|}
\hline
\multicolumn{4}{|c|}{ \textbf{Výsledek změnového řízení}}\\ \hline
 \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Rozhodnutí:}} & \multicolumn{2}{|l|}{} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Datum rozhodnutí:}} & \multicolumn{2}{|l|}{} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Popis rozhodnutí:}} & \multicolumn{2}{|l|}{} \\ \hline
 \multicolumn{2}{|l|}{\textbf{Podmínky:}} & \multicolumn{2}{|l|}{} \\ \hline
 \textbf{Podpis:} & & \textbf{Datum:} & \\ \hline
\end{tabularx}
\end{table}

\end{document}